哈爾濱邊境城市醫院掛號排隊數百米 疫情二次爆發

【希望之聲2020年4月8日】（本台記者傅明綜合報導）網上瘋傳的圖片顯示，4月7日，哈爾濱醫科大學附屬第一醫院門診掛號的人排隊數百米長，而且沒有預約的根本就不讓進。哈爾濱疫情究竟怎樣？

據悉，黑龍江邊境城市綏芬河正在搶建方艙醫院，可提供600張牀位，預計在4月11日啓用。據中共官方報道，綏芬河目前發現確診帶毒者211人，均已隔離治療。而綏芬河一共才6萬人口，擴建600張牀位的方艙醫院，可見疫情已經相當嚴重。

雖然綏芬河口岸目前已經關閉，但據悉累計已經有2443人入境。

由於綏芬河疫情防控形勢較為嚴峻，當地周四中午起對部分路段和車輛實施交通管制。出租車和客運車輛禁止駛出城區，毗鄰的東寧市暫停東寧至綏芬河的客運線路。

終於有二次爆發消息

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

黑龍江綏芬河境外輸入個案急增 實施交通管制

據國家衛健委消息，4月9日0-24時，黑龍江全省新增境外輸入確診病例28例，均為中國籍，從俄羅斯輸入，他們均由綏芬河口岸聯檢大廳入境，並由綏芬河海關綜合技術中心實驗室核酸檢測陽性。

支那話俄羅斯驅逐百萬支那人返支那 係fake news

無疫苗之前只會不停loop

契哥：你同我食撚哂佢

push

方艙醫院真神奇